喂，有冇垃圾生日撚呀？

寶福紀念館
你班垃圾生日撚，要食蛋糕就去果到，屌你老母，比我係太子見到你地，見一個屌一個

爸打你訓左幾日？

叫返佢條team切蛋糕食tg

係呀，岩岩醒，係太子死撚左都醒